呢排唔見哂班炒虛擬幣乞衣仔係財經台開post

爆煲之前個個講到自己科技達人 新世代股神咁

又咩區塊鏈 講到貨幣革命 會收法定貨幣皮咁

點知最近睇一睇 得返6000蚊

果班巴菲特去哂邊 縮返哂入自己TG GROUP打飛機??

哇！唔講唔覺！6000喇！？

1 Bitcoin Bitcoin $114,268,607,853 $6,742.59

隻以太幣果時1200仲見到有人開post集中討論 而家爆到得返350蚊

成班靜撚哂 笑撚大人個口

果時以太幣1200蚊

bitcoin都開始爆緊果班神棍都仲叫巴打入市

講到有得執咁 笑死人咩

點計到350

原來呢隻所謂既"貨幣"

係外國(例如美國)當貨幣用 因為比人歸類係資產

所以買野要比稅之餘 仲要再交多次資產稅

傻鳩先用 做下黑市唔見得光野就得 想上大檯慳D啦

尋日都400蚊 而家呢一刻369蚊

369蚊同350蚊差好撚多咩真係

又話幣市一日上落2-30%都好平常

點知講齊頭350就起哂鋼

炒100毛果班都唔會吹到100毛好撚勁業績啦

成班投機既撚樣無啦啦當哂自己係矽谷精英 開POST傾咩區塊鏈技術

可能冇人入市佢地走唔到貨

根本就係騙局

仲係到話咩股市一樣係咁炒

股市起碼背後有間公司有業績有股份

D虛擬幣 除左背後有班礦狗係到維持個網絡之外

有咩實則野令佢地有百幾億港幣市值?

覺得炒股果D廢老師奶

乜都唔識都無呢班比人呃錢仲扮哂有前瞻既柒頭咁撚on9

Bin bin 有力

成班比大戶當狗咁撚 仲沉醉係自己發達夢入面既傻閪

你D虛擬幣咁撚快又點 最後技術咪又係比而家大公司VISA AMAZON GOOGLE偷哂用返係自己到

見到D唔好話公司業績 連實際run緊既project都無既幣都有幾百億港幣市值都有連登仔吹奏

100毛都叫有個content farm呃到click呃到廣告費

果D幣對日常生活有咩撚用?

又要另外裝個wallet裝起d幣 比錢又煩又要等礦工 個網絡又慢

好似send bitcoin要等成半個鐘

咁咪仲廢過微信支付? 我用返八達通唔撚好?

將來10btc買半山不是夢

屍都廢事bin
成日話 請殺手 洗黑錢
無比特幣之前就無方法請殺手 洗黑錢？

全球監管機構打壓得好勁
沉返去地底
但去返地底 又點炒返起
墨西哥佬都嫌你貨垃圾

果班炒幣柒頭原來係買黎請殺手洗黑錢

班友根本係幫大戶打工，一準備轉勢就發散D打手搵老襯接火棒

岩岩搵左陣資料而家大公司會搞區塊鏈既有邊D

IBM <- 比ORACLE收左一半皮 想翻身
NVIDIA <- 多人炒幣 礦機就貴 賣礦卡谷到業績
VOLKSWAGEN <- 完全唔知車同虛擬幣有咩關係 夾硬整到簡單複雜化 , 本來有自動車都話可以係架車用虛擬銀包出入閘自動比埋錢 最近外國自動車成日撞死人 睇怕都凍過水
VISA <- 當VISA搞到法定貨幣都做到虛擬貨幣既功能 咁bitcoin仲有乜撚用?

真係咁掂 唔見其他科技巨頭 APPLE GOOGLE ORACLE AMAZON大手搞區塊鏈??

啲交易所隨時得存錢冇得提款

尋日仲係七千幾
落到五字頭 應該會拖埋股票一齊爆
bitcoin 20000 個時好似=兩間匯豐

區塊鏈有用 但唔係咁用囉

落到5000掘礦果班掘黎都唔夠成本價交電費啦

咪成個bitcoin網絡癱左囉

根本成個系統就弱撚智

班炒幣狗見到D政府話研發區塊鏈就以為關自己事 自己有份咁

班人都係跌風炒，點知仆晒街

實有幾個話自己幾蚊入bitcoin

幾蚊買果D咪抵佢賺囉

成萬幾蚊美金買D咁既野FF會發達 得啖笑

跌穿7000

有幾個好串咁話實上100k

一粒野值100k

重成日笑人地on9仔

連燈仔出手救市

果：btn 跌
因：老貓想買

嘩！個post真係一個護主犬都冇

DISPLAY卡插緊水

G持

樓主賺唔到就酸？

開礦場個D先on9
大佬呀 依家開採天然資源咩
根本 本來舊野就無價值
硬係要整下d計算程序 令到佢睇落好似好有價值

炒賣有風險就梗
最睇唔過眼係啲懵炳跟人講幾隻字 blockchain cypto 就當自己科技專家
叫人上完堂先好嚟傾
on99成件事價格上落根本同科技無關

而家一部機減埋電費仲搵到幾錢

一早ETH 80蚊上320蚊果轉賺完 知個幣市幾ON9之後走左啦

仲同你班扮哂科技專家既柒頭係到比futures大戶撚狗咩

係睇唔順眼班柒頭個個係到估估下扮專家

火x森 比人屌爆左未?

佢就醒啦 賣D垃圾機 淨係接單都執左幾億啦

你咪慢慢屌

森森

炒幣狗得一隻敢入黎留一句野吠下

駁都駁唔撚到?

岩架喇 搵班一齊奶哂野既柒頭幫手比正評啦

我相信係google

之前睇過篇新聞(英文)，話google新既超級電腦可以秒速破解區塊鍊/加密學（好似係

兩三個月前，在連登，見過呢樣圖。

巴菲特曾經話Btn係泡沫。
支持Btn的人，曾經在連登，話巴菲特追唔上時代，係廢老；又話買btn必勝

巴菲特：比特幣僅鬥傻遊戲 恐一文不值 (15:42)

巴菲特：虛擬貨幣幾近肯定是悲劇 樂意賭跌 (21:47)

陣酸味濃到要捉人錯字去平衡心理

David Webb：比特幣是分散式龐氏騙局 根本不是貨幣

比特幣恐成全球最大泡沫

【比特幣狂潮】分析師大膽預言：Bitcoin10年內將升穿10萬美元！

2018年之前上3萬

果班人又真係好似消失左

之後升番又上水

錯。
“沉船鳥”三個月前出現，話2018年前上3萬，仲話歡迎鞭屍。
三個月後，真係出現，任人鞭。無消失到。
言必信，行必果。

沉船鳥，十年後，你用btn買到半山，希望請我到你屋企參觀

ching ho ball

從投機/賭博黎講，我諗買bitcoin會好過買六合彩，足球比賽，過大海玩大細百家樂，除非好專業研究

未洗咁快bin c，過多十年再講

老實講
除左班傻仔all in
而家大跌有幾傷
個個都預左有機會蝕晒用閒錢玩
年年都會大跌
你咪又年年都出post

搵人接火棒遊戲
賺到係你好彩

股票 樓 幣 邊樣唔係接火棒遊戲

幾百蚊入 萬7走曬
都賺多過你成世股票既錢

巴菲特話黃金無價值添
黃金係咪無市場

虛擬貨幣又大跌！比特幣插半成 低見6718美元

04月09日(一) 22:26

虛擬貨幣又大跌！有交易平台報價顯示，「一哥」比特幣現報6,718美元，短短約兩小時勁跌357美元或5%。自3月以來，比特幣已累插逾27%。

有分析指出，今次比特幣遭到拋售與美國交稅季節來臨有關。比特幣大好友、華爾街資深分析師、Fundstrat Global Advisors策略師Tom Lee上周估計，美國家庭仍欠虛擬貨幣大約250億美元資本增值稅，需要沽貨套現，或直至4月15日交稅限期為止，故造成大量沽壓。